[保證有效文宣戰術］- 爭取老一輩支持

今朝經過一深藍地區，見到有廢老係地鐵站派垃圾「大公報」，好多老人家都走去拎，
我地何不都派番有利我地既報紙？！
老人家唔拎文宣單張，唔開電視，但最鐘意拎免費報紙！

光復香港
時代革命

今日 荃灣 見！

買蘋果日報去派？

無錯！